全世界 呢秒即刻返屋企！

都玩咗一陣，夠啦。我求下你地返屋企啦，好無。
你地肯走，每個星期玩都佢收皮。

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦